一人一件曾經係公共交通工具上做過既仆街野

我先

細個搭電車，一個黑痴打落對頭黎緊既電車度

對面車條友中晒招仲冇仇報

諗起都仆街

連登冇仆街

本身係個仆街 行左上巴士

巴士過緊隧道偷偷地放咗個屁

喺小巴座背寫mk文

毒撚都有人權

有個西女人企係扶手梯左邊
照係中間穿過

坐船坐上層 吐左啖口水落下層個地中海廢中個頭度
佢仲摸左一下個頭望上黎

地鐵唔小心kick低搶位廢老廢中

坐電車見到隔離行車線有班和尚租咗架無頂嘅巴士搞function
咁岩手上面有本龍虎豹
即係打開本龍虎豹中間 A3 size嘅裸女poster俾班和尚睇

坐走廊位，將個袋放窗口位
（不過有人想坐會即刻拿起）

就係搭車比錢，夠唔夠仆街。